msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: naruto-shinobi-lord\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 633788\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/game/tl/crowdin/trainroom6.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 13112\n"
"Project-Id-Version: naruto-shinobi-lord\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-17 09:24\n"

# TODO: Translation updated at 2024-07-17 11:01 #|#|# # game/trainroom6.rpy:131 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_20e36cd1:
msgid "[_r_] That's it Hinata, don't rush, just get a feel of my cock with your hands."
msgstr "[_r_] 就是Hinata，不要偷走，只要你的手就能感觉到我的鸡。"

# game/trainroom6.rpy:132 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_bfdc32ca:
msgid "[_r_] Breathe in the scent, resist the urge."
msgstr "[_r_] 沙子里的呼吸，抗拒尿液。"

# game/trainroom6.rpy:134 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_8e51a226:
msgid "[_hi_] It looks so... Tasty... Makes me want to jump on it and..."
msgstr "[_hi_] 看起来是这样……任务……让我想跳上它，然后……"

# game/trainroom6.rpy:136 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_5885b5c5:
msgid "[_r_] Your desires in this room are unimportant. You must become an obedient girl who does what her master tells her to."
msgstr "[_r_] 你在这个房间里的愿望是不重要的。你必须成为一个顺从的女孩，她的主告诉她。"

# game/trainroom6.rpy:137 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_13f8c764:
msgid "[_r_] Think of all the things you'd like to do to me now..."
msgstr "[_r_] 现在想想想你想要做的所有东西..."

# game/trainroom6.rpy:139 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_cfb4ec85:
msgid "[_hi_] Y-yes... There’s a lot I want... Rough... Long..."
msgstr "[_hi_] Y 是... 有很多我想要的 粗野 ... 很久了"

# game/trainroom6.rpy:141 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_be129e49:
msgid "[_r_] Whatever you think of, this room will be even tougher, more pleasant and more diverse than you could ever imagine."
msgstr "[_r_] 无论你认为什么，本会议室都会比你想象的更坚硬、更愉快和更多样化。"

# game/trainroom6.rpy:142 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_384da815:
msgid "[_r_] All you have to do is obey and perform."
msgstr "[_r_] 您必须做的都是服从和表演。"

# game/trainroom6.rpy:146 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_100b2a0e:
msgid "[_hi_] O-obey... Perform..."
msgstr "[_hi_] O-obey..."

# game/trainroom6.rpy:148 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_693ed383:
msgid "[_r_] Jerk that cock with all the love and obedience you have."
msgstr "[_r_] 以你所有的爱和顺从的杰尔。"

# game/trainroom6.rpy:150 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_76f85df2:
msgid "[_hi_] D-Do you like this...?"
msgstr "[_hi_] D-你喜欢这么...？"

# game/trainroom6.rpy:152 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_d412c5a1:
msgid "[_r_] Do you like it, Master?. Say it more respectfully."
msgstr "[_r_] 你喜欢它，大师？更恭敬地说它。"

# game/trainroom6.rpy:156 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_e9c8b579:
msgid "[_hi_] Do you like it, master...?"
msgstr "[_hi_] 你喜欢它，主人...？"

# game/trainroom6.rpy:158 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_932b448f:
msgid "[_r_] Yeah... Don't stop, I'll cum all over your lustful face!"
msgstr "[_r_] 是……不要停下来，我会在你的好人脸上一直闪亮！"

# game/trainroom6.rpy:159 #-#-# translate crowdin roomhand1s221d_cbf3c0af:
msgid "[_r_] That's it! Close your eyes!"
msgstr "[_r_] 就是这样！关闭你的眼睛！"

# game/trainroom6.rpy:173 #-#-# translate crowdin cumhands1s221d_f6b68a39:
msgid "[_r_] W-well... Great job, Hinata."
msgstr "[_r_] 好吧... 干得好，黑纳塔。"

# game/trainroom6.rpy:184 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_b2d5009e:
msgid "[_r_] You're so lucky, Hinata."
msgstr "[ _r_] 你太幸运了， Hinata。"

# game/trainroom6.rpy:185 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_5dd17de2:
msgid "[_r_] Your breasts are just perfect, so juicy and squishy."
msgstr "[_r_] 你的乳房不过是完美的，既喜欢又疯狂。"

# game/trainroom6.rpy:186 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_86812df4:
msgid "[_r_] The perfect tool to satisfy my needs."
msgstr "[_r_] 是满足我需要的完美工具。"

# game/trainroom6.rpy:188 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_97a1b8ce:
msgid "[_hi_] You always look at my breasts like that, master..."
msgstr "[_hi_] 你总是看着我的乳房，大师..."

# game/trainroom6.rpy:189 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_0dcf7888:
msgid "[_hi_] Are they really that special?"
msgstr "[_hi_] 他们真的是特殊吗？"

# game/trainroom6.rpy:193 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_4c978885:
msgid "[_r_] Yeah... Feeling my dick sliding between your soft and perky boobs is unbelievable..."
msgstr "[_r_] 是……感觉我的口令在你的柔性和perky boob之间滑动是难以置信的..."

# game/trainroom6.rpy:195 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_5d40aac4:
msgid "[_hi_] I'm glad my master likes it so much..."
msgstr "[_hi_] 我很高兴我的大师很喜欢它..."

# game/trainroom6.rpy:197 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_766c922f:
msgid "[_r_] And I’m glad that you're getting used to calling me like that in this room."
msgstr "[_r_] 我很高兴你习惯于在这个会议厅里打电话给我。"

# game/trainroom6.rpy:199 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_b8c3d2c2:
msgid "[_hi_] I'm trying..."
msgstr "[_hi_] 我正在尝试..."

# game/trainroom6.rpy:203 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_10681b16:
msgid "[_r_] Just a little more Hinata, now I'm going to cover your tits in cum, is that what you want?"
msgstr "[_r_] 只要再多一点Hinata，我现在要把你的小贴士加在一起吧，你想要的是吗？"

# game/trainroom6.rpy:205 #-#-# translate crowdin roomhand2s221d_8f431037:
msgid "[_hi_] Y-yes master... Do it!"
msgstr "[_hi_] Y-yes 主人... 执行！"

# game/trainroom6.rpy:220 #-#-# translate crowdin cumtitis1s221d_dd0ebbf0:
msgid "[_r_] Wow, Hinata... That was fucking awesome..."
msgstr "[_r_] Wow，Hinata... 这正在令人惊叹..."

# game/trainroom6.rpy:276 #-#-# translate crowdin fullminety221d_a8a7b8ad:
msgid "[_r_] That's right, Hinata... Take your time."
msgstr "[_r_] 正确，Hinata... 占用您的时间。"

# game/trainroom6.rpy:277 #-#-# translate crowdin fullminety221d_5ae97715:
msgid "[_r_] Taste my dick properly..."
msgstr "[_r_] 正确调试我的口典..."

# game/trainroom6.rpy:278 #-#-# translate crowdin fullminety221d_ccbe98f5:
msgid "[_r_] I love looking down at you... Seeing you suck so passionately..."
msgstr "[_r_] 我喜欢看你……看看你这么热情的吸着……"

# game/trainroom6.rpy:282 #-#-# translate crowdin fullminety221d_6b82ddb1:
msgid "[_r_] Mmm... Yes... Move your head faster..."
msgstr "[ _r_] 嗯... 是的。。。 快把头挪动"

# game/trainroom6.rpy:283 #-#-# translate crowdin fullminety221d_790b2b05:
msgid "[_r_] I can almost reach the back of your throat..."
msgstr "[_r_] 我几乎可以到达你的背部..."

# game/trainroom6.rpy:284 #-#-# translate crowdin fullminety221d_33f45a6e:
msgid "[_r_] Let's take it further, Hinata! I want you to choke on my dick!"
msgstr "[_r_] 让我们进一步把它拖下去，Hinata！我想让你把我的口径停下来！"

# game/trainroom6.rpy:288 #-#-# translate crowdin fullminety221d_6d8bfdaa:
msgid "[_r_] YES! Swallow!"
msgstr "[_r_] YES! 吞下去"

# game/trainroom6.rpy:289 #-#-# translate crowdin fullminety221d_b30ba53e:
msgid "[_r_] Be patient! Just a little more and I'll cum down your throat!"
msgstr "[_r_] 请耐心! 再多一点点我就把你的喉咙放下"

# game/trainroom6.rpy:299 #-#-# translate crowdin cumminore2v1d_f06fbd4a:
msgid "[_r_] FUCK YES! W-wait... Don't take it out... Swallow it all."
msgstr "[ _r_] YES ! 等等 ... 别把它拿出来 全部吞下去"

# game/trainroom6.rpy:300 #-#-# translate crowdin cumminore2v1d_d18960db:
msgid "[_r_] Good girl..."
msgstr "[_r_] 好女孩..."

# game/trainroom6.rpy:358 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_6563baf1:
msgid "[_r_] Yes, lie like this. Relax... I'll start slowly..."
msgstr "[_r_] 是的，好像。放松... 我会慢慢开始..."

# game/trainroom6.rpy:359 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_62d402c4:
msgid "[_r_] Just have fun, got it?"
msgstr "[_r_] 只是有趣的，好吗？"

# game/trainroom6.rpy:360 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_14042554:
msgid "[_hi_] Uh-huh..."
msgstr "[_hi_] Uh-huh..."

# game/trainroom6.rpy:364 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_2d39a1d3:
msgid "[_r_] I'll speed up a bit. You're so wet..."
msgstr "[ _r_] 我会加快速度。 你太湿了"

# game/trainroom6.rpy:365 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_9f9532e6:
msgid "[_r_] My fingers slid inside you without resistance."
msgstr "[_r_] 我的手指在没有抵抗的情况下滑动到你内部。"

# game/trainroom6.rpy:366 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_04af1965:
msgid "[_r_] That's it... Moan from my fingers, Hinata..."
msgstr "[_r_] 就是这样... 来自我的手指、Hinata的月球..."

# game/trainroom6.rpy:370 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_03cc7d02:
msgid "[_r_] What a tight pussy..."
msgstr "[_r_] 是什么紧凑的推力..."

# game/trainroom6.rpy:371 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_28414821:
msgid "[_r_] You're leaking so much!"
msgstr "[ _r_] 你漏了这么多 !"

# game/trainroom6.rpy:372 #-#-# translate crowdin hinatapipisa221d_8e8279fe:
msgid "[_r_] I love the expression you’re making right now!"
msgstr "[_r_] 我喜欢您现在正在制作的表达式！"

# game/trainroom6.rpy:382 #-#-# translate crowdin cumotruk2v1d_a960d4d2:
msgid "[_hi_] I'm cumming! I'm cumming! I'm cumming!"
msgstr "[_hi_] 我累积了！我累积了！我累积了！"

# game/trainroom6.rpy:383 #-#-# translate crowdin cumotruk2v1d_ab66c75b:
msgid "[_r_] Great... Get some rest..."
msgstr "[_r_] 太好了... 得到一些剩余..."

# game/trainroom6.rpy:439 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_b98e7c1a:
msgid "[_r_] Look at you, you're so horny..."
msgstr "[ _r_] 看看你，你太辣了 ......"

# game/trainroom6.rpy:440 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_e0ee706e:
msgid "[_r_] You like this dick, don’t you?"
msgstr "[_r_] 你喜欢这个狗，不要你吗？"

# game/trainroom6.rpy:441 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_3a9e3ed0:
msgid "[_hi_] Yes..."
msgstr "[_hi_] 是..."

# game/trainroom6.rpy:445 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_5e4ad3ad:
msgid "[_r_] Fuck... How nice..."
msgstr "[_r_] 跳跃... 好坏程度..."

# game/trainroom6.rpy:446 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_4e4e3027:
msgid "[_r_] Your hand and tongue..."
msgstr "[_r_] 你的手和语音..."

# game/trainroom6.rpy:447 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_80656ffb:
msgid "[_r_] Keep going it's very arousing..."
msgstr "[_r_] 仍然很激动..."

# game/trainroom6.rpy:451 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_264705d7:
msgid "[_r_] Y-yes! Damn, you're good at this..."
msgstr "[_r_] Y-yes! Damn, 你很好..."

# game/trainroom6.rpy:452 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_a158b86b:
msgid "[_r_] Don't stop!"
msgstr "[_r_] 不要停止!"

# game/trainroom6.rpy:453 #-#-# translate crowdin hinatalizuka221d_cb6d4f1d:
msgid "[_r_] I'll cum any second now!"
msgstr "[ _r_] 我马上就到"

# game/trainroom6.rpy:463 #-#-# translate crowdin cumoros2v1d_49dcf0a6:
msgid "[_r_] Mmmm... A load of thick cum on your lustful face..."
msgstr "[_r_] Mmmm……你的发光面上有厚的厘米..."

# game/trainroom6.rpy:464 #-#-# translate crowdin cumoros2v1d_d18960db:
msgid "[_r_] Good girl..."
msgstr "[_r_] 好女孩..."

# game/trainroom6.rpy:521 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_5bd0bed6:
msgid "[_hi_] More tenderly..."
msgstr "[_hi_] 更多投标..."

# game/trainroom6.rpy:522 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_d1a9a330:
msgid "[_hi_] Very... Nice..."
msgstr "[_hi_] 版本... 真..."

# game/trainroom6.rpy:523 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_0cd852c4:
msgid "[_hi_] Mmmm!"
msgstr "[ _hi_] Mmm!"

# game/trainroom6.rpy:529 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_244ed500:
msgid "[_hi_] Here it is... Great pace..."
msgstr "[_hi_] 在这里……很棒..."

# game/trainroom6.rpy:530 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_f05f629d:
msgid "[_hi_] Keep going like this... Yes..."
msgstr "[_hi_] 继续这么做..."

# game/trainroom6.rpy:534 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_33648740:
msgid "[_hi_] Go ahead! Yes! Go ahead!"
msgstr "[ _hi_] 继续 ! 是啊 ! 走吧"

# game/trainroom6.rpy:535 #-#-# translate crowdin kunikpunik221d_7d15808a:
msgid "[_hi_] Now! Mmmm!!"
msgstr "[ _hi_] 现在! 嗯 ! !"

# game/trainroom6.rpy:543 #-#-# translate crowdin cumamumamsv1d_5aeed68d:
msgid "[_hi_] God... You were good..."
msgstr "[ _hi_] 上帝... 你很棒"

# game/trainroom6.rpy:544 #-#-# translate crowdin cumamumamsv1d_16423a3d:
msgid "[_hi_] I-I didn't even know you could do that..."
msgstr "[_hi_] I-我甚至不知道你可以这样做..."

# game/trainroom6.rpy:599 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_f556cec8:
msgid "[_r_] Are you comfortable?"
msgstr "[_r_] 您是否舒服？"

# game/trainroom6.rpy:600 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_d008d010:
msgid "[_hi_] Mhmm..."
msgstr "[_hi_] Mhmm..."

# game/trainroom6.rpy:601 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_b68a66be:
msgid "[_r_] Don't be afraid to deepthroat, I like this position."
msgstr "[_r_] 不要害怕深化。我喜欢这个立场。"

# game/trainroom6.rpy:607 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_3d9e1e7e:
msgid "[_r_] Okay..."
msgstr "[_r_] 好..."

# game/trainroom6.rpy:608 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_d2eb136b:
msgid "[_hi_] Y-u w-ike i-t?..?"
msgstr "[_hi_] Y-u w-ike i-t?...?"

# game/trainroom6.rpy:609 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_238b08b0:
msgid "[_r_] Yes... Don't speak with your mouth full!"
msgstr "[_r_] 是……不要满口！"

# game/trainroom6.rpy:617 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_cab8879c:
msgid "[_r_] Keep going! I'll cum down your throat!"
msgstr "[_r_] 继续前进！我会把你的喉痛打下下来！"

# game/trainroom6.rpy:618 #-#-# translate crowdin sikssuks221d_f3a4fa41:
msgid "[_r_] Here it is!"
msgstr "[_r_] 在这里！"

# game/trainroom6.rpy:628 #-#-# translate crowdin sumsosikakav1d_8ae0ad91:
msgid "[_r_] Oh... Fuck... That pose is something..."
msgstr "[ _r_] 哦... 操 ... 那姿势是什么"

# game/trainroom6.rpy:683 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_893b07f5:
msgid "[_r_] Your pussy was waiting for me, right Hinata?"
msgstr "[_r_] 你的肺部正在等我，右Hinata？"

# game/trainroom6.rpy:684 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_96944c07:
msgid "[_hi_] Yes... Finally you don't just tease me..."
msgstr "[_hi_] 是……你最后不只是去除我..."

# game/trainroom6.rpy:685 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_0a5344ff:
msgid "[_r_] To get my dick, you have to listen to me."
msgstr "[_r_] 要得到我的口服，你必须聆听我的声音。"

# game/trainroom6.rpy:691 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_c1884cde:
msgid "[_hi_] Ah! Yes! I obey!"
msgstr "[ _hi_] 啊! 是啊 ! 我服从"

# game/trainroom6.rpy:692 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_92a72b6f:
msgid "[_hi_] Okay...Okay..."
msgstr "[_hi_] 好吧...好..."

# game/trainroom6.rpy:700 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_d88242ea:
msgid "[_r_] You like it hard, huh? You’re soaked like a bitch!"
msgstr "[_r_] 你很难，是吧？你已经像一点点一样发味！"

# game/trainroom6.rpy:701 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_996dc8fc:
msgid "[_hi_] YES! Fuck me like this!"
msgstr "[_hi_] 是! 去死吧"

# game/trainroom6.rpy:702 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_24fdfd05:
msgid "[_hi_] I'm cumming! Now!"
msgstr "[_hi_] 我正在累积！现在！"

# game/trainroom6.rpy:703 #-#-# translate crowdin vaginapoli221d_74226814:
msgid "[_r_] Take it all!"
msgstr "[_r_] 把它放到所有！"

# game/trainroom6.rpy:715 #-#-# translate crowdin cumatoraerv1d_00f61396:
msgid "[_r_] Damn... I got tired..."
msgstr "[_r_] 破坏……我已经被老化了..."

# game/trainroom6.rpy:716 #-#-# translate crowdin cumatoraerv1d_fc3cfba3:
msgid "[_hi_] D-don't pull it out... Just lie like this for a while..."
msgstr "[_hi_] D-不要将它拉出……只是像这个时候一样..."

# game/trainroom6.rpy:773 #-#-# translate crowdin naezorni1d_2f648286:
msgid "[_r_] You're so wet today..."
msgstr "[_r_] 今天你太湿了！"

# game/trainroom6.rpy:774 #-#-# translate crowdin naezorni1d_11e2954c:
msgid "[_r_] Glad to see me?"
msgstr "[_r_] 可看到我吗？"

# game/trainroom6.rpy:776 #-#-# translate crowdin naezorni1d_065a3507:
msgid "[_hi_] Mmmmm... I'm just ovulating..."
msgstr "[ _hi_] Mmmmm... 我只是在排卵"

# game/trainroom6.rpy:780 #-#-# translate crowdin naezorni1d_02b2cf3f:
msgid "[_r_] Is that so... No sperm inside today?"
msgstr "[ _r_] 是这样 ... 今天没有精子"

# game/trainroom6.rpy:782 #-#-# translate crowdin naezorni1d_182bebe9:
msgid "[_hi_] W-well... Why..."
msgstr "[_hi_] 好吧... 为什么..."

# game/trainroom6.rpy:783 #-#-# translate crowdin naezorni1d_2180ed84:
msgid "[_hi_] Y-you can... Mmmmmm..."
msgstr "[ _hi_] Y-您可以... 我不 ..."

# game/trainroom6.rpy:784 #-#-# translate crowdin naezorni1d_42be3e11:
msgid "[_hi_] You can cum in my ass..."
msgstr "[_hi_] 您可以在我的手中进行cum..."

# game/trainroom6.rpy:790 #-#-# translate crowdin naezorni1d_7ccb46a4:
msgid "[_r_] You are teasing me so much..."
msgstr "[_r_] 你正在对我进行太多的擦除..."

# game/trainroom6.rpy:791 #-#-# translate crowdin naezorni1d_074b2b30:
msgid "[_r_] I'm just warming up!"
msgstr "[_r_] 我只是变暖！"

# game/trainroom6.rpy:792 #-#-# translate crowdin naezorni1d_af93d09f:
msgid "[_r_] Lie on your back."
msgstr "[_r_] 留在你的背上。"

# game/trainroom6.rpy:858 #-#-# translate crowdin misian1d_3a9e3ed0:
msgid "[_hi_] Yes..."
msgstr "[_hi_] 是..."

# game/trainroom6.rpy:859 #-#-# translate crowdin misian1d_054d29ab:
msgid "[_hi_] Mmmmm..."
msgstr "[ _hi_] Mmmmm..."

# game/trainroom6.rpy:865 #-#-# translate crowdin misian1d_a86038fd:
msgid "[_r_] I love to look at you when I fuck you!"
msgstr "[_r_] 我喜欢看你时看看你！"

# game/trainroom6.rpy:866 #-#-# translate crowdin misian1d_505d18ea:
msgid "[_r_] Your body is truly made for pleasure..."
msgstr "[_r_] 你的身体真是为了快乐..."

# game/trainroom6.rpy:872 #-#-# translate crowdin misian1d_292a32ab:
msgid "[_r_] I feel..."
msgstr "[_r_] 我感觉..."

# game/trainroom6.rpy:873 #-#-# translate crowdin misian1d_9c644010:
msgid "[_r_] A little longer..."
msgstr "[_r_] 稍多一点..."

# game/trainroom6.rpy:874 #-#-# translate crowdin misian1d_5a8f444b:
msgid "[_r_] Get on all fours. Let's try your ass out."
msgstr "[_r_] 进入所有四个。让我们来试试你的棒。"

# game/trainroom6.rpy:939 #-#-# translate crowdin analenok1d_922a9412:
msgid "[_r_] Fuck... It's a bit cramped..."
msgstr "[_r_] Fuck... 有点狭窄..."

# game/trainroom6.rpy:940 #-#-# translate crowdin analenok1d_138d7de5:
msgid "[_hi_] It's been a while since I... Practiced..."
msgstr "[_hi_] 自我开始了一段时间... 练习..."

# game/trainroom6.rpy:941 #-#-# translate crowdin analenok1d_bbd25067:
msgid "[_hi_] I'll get used to it now..."
msgstr "[ _hi_ ] 我现在就习惯了 ..."

# game/trainroom6.rpy:942 #-#-# translate crowdin analenok1d_b806fde2:
msgid "[_hi_] Come in with confidence... I'm ready!"
msgstr "[_hi_] 充满信心……我已经准备好了！"

# game/trainroom6.rpy:948 #-#-# translate crowdin analenok1d_9f234244:
msgid "[_r_] Fuck... You are squeezing so much!"
msgstr "[_r_] 迷你... 你正在挤压这么多！"

# game/trainroom6.rpy:949 #-#-# translate crowdin analenok1d_2f270abd:
msgid "[_r_] Are you feeling good?"
msgstr "[_r_] 你觉得好吗？"

# game/trainroom6.rpy:950 #-#-# translate crowdin analenok1d_ba6371ae:
msgid "[_hi_] Yes! God! I love being fucked in the ass..."
msgstr "[_hi_] 是! 天啊 我喜欢被人操蛋"

# game/trainroom6.rpy:956 #-#-# translate crowdin analenok1d_e77db8d2:
msgid "[_r_] Damn... I'm so close..."
msgstr "[_r_] 破坏……我非常接近..."

# game/trainroom6.rpy:957 #-#-# translate crowdin analenok1d_0494dc7c:
msgid "[_hi_] Fill me up! I want it inside!"
msgstr "[_hi_] 填充我！我想把它放在内面！"

# game/trainroom6.rpy:958 #-#-# translate crowdin analenok1d_e08fbc3f:
msgid "[_r_] Take it!"
msgstr "[_r_] 拿起！"

# game/trainroom6.rpy:970 #-#-# translate crowdin conskilaod_f1a938c5:
msgid "[_r_] Fuck... This is something new..."
msgstr "[_r_] Fuck... 这是一个新鲜事物..."

# game/trainroom6.rpy:971 #-#-# translate crowdin conskilaod_98d29628:
msgid "[_r_] I’ll fuck that ass of yours more often from now on."
msgstr "[_r_] 从现在起，我会更经常地让你们吃掉你们。"

# game/trainroom6.rpy:972 #-#-# translate crowdin conskilaod_3a9e3ed0:
msgid "[_hi_] Yes..."
msgstr "[_hi_] 是..."

# game/trainroom6.rpy:1034 #-#-# translate crowdin ayneloud_4735ed46:
msgid "[_r_] Is that okay?"
msgstr "[_r_] 没用吗？"

# game/trainroom6.rpy:1036 #-#-# translate crowdin ayneloud_ae8f216c:
msgid "[_hi_] Yeah... Just a little bit gentler..."
msgstr "[_hi_] 是……只要有一点点恩特勒..."

# game/trainroom6.rpy:1038 #-#-# translate crowdin ayneloud_9812c1cf:
msgid "[_hi_] Mmm... "
msgstr "[ _hi_] 嗯... "

# game/trainroom6.rpy:1044 #-#-# translate crowdin ayneloud_eec153ef:
msgid "[_hi_] Keep going... Yes..."
msgstr "[_hi_] 继续进行... 是......"

# game/trainroom6.rpy:1046 #-#-# translate crowdin ayneloud_17d8f84a:
msgid "[_hi_] I can feel... Inside... Right there..."
msgstr "[_hi_] 我可以感觉... 就在那里..."

# game/trainroom6.rpy:1048 #-#-# translate crowdin ayneloud_f68d88fb:
msgid "[_r_] It feels good... It's a pleasure to work your ass!"
msgstr "[_r_] 觉得好……很高兴能帮你做好事！"

# game/trainroom6.rpy:1054 #-#-# translate crowdin ayneloud_11d847f0:
msgid "[_hi_] Yes! Fuck! YES!"
msgstr "[_hi_] 是! 妈的 ! 是啊"

# game/trainroom6.rpy:1056 #-#-# translate crowdin ayneloud_f9e91ecd:
msgid "[_hi_] I'M GONNA CUM!!"
msgstr "[ _hi_] I'M 和!!"

# game/trainroom6.rpy:1058 #-#-# translate crowdin ayneloud_9a8faf6c:
msgid "[_r_] Me too!"
msgstr "[ _r_] 我也是 !"

# game/trainroom6.rpy:1060 #-#-# translate crowdin ayneloud_b3ddbb20:
msgid "[_hi_] GIVE IT TO ME!!"
msgstr "[_hi_] GIVE IT TO ME!!"

# game/trainroom6.rpy:1134 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_75d7332e:
msgid "[_hi_] You don't have to go easy on me..."
msgstr "[_hi_] 你不必轻松地跟着我走……"

# game/trainroom6.rpy:1136 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_03115660:
msgid "[_hi_] My ass is already used to it!"
msgstr "[_hi_] 我的宝箱已经被使用了！"

# game/trainroom6.rpy:1138 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_0f837d96:
msgid "[_r_] Good, I'll start a little faster then."
msgstr "[_r_] 好吧，我会更快地开始吧。"

# game/trainroom6.rpy:1144 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_7576deea:
msgid "[_hi_] In this position... It feels especially good!"
msgstr "[_hi_] 在这个位置上……它感觉特别好！"

# game/trainroom6.rpy:1146 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_e767342d:
msgid "[_hi_] Keep it up!"
msgstr "[_hi_] 保持原样！"

# game/trainroom6.rpy:1148 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_2b14d0f7:
msgid "[_hi_] I love it..."
msgstr "[_hi_] 我喜欢它..."

# game/trainroom6.rpy:1154 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_25500460:
msgid "[_hi_] MMMHM!!! YES! YES!"
msgstr "[_hi_] MMMHM!!! 是啊 是啊"

# game/trainroom6.rpy:1156 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_a27d23a8:
msgid "[_hi_] Don't stop! Don't stop!"
msgstr "[_hi_] 不要停止! 不要停止!"

# game/trainroom6.rpy:1158 #-#-# translate crowdin yayayanelouuud_0fedecee:
msgid "[_r_] Just a little bit more!"
msgstr "[_r_] 稍多一点一点！"

# game/trainroom6.rpy:1243 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_30135a65:
msgid "[_r_] We've worked your ass so well, Hinata..."
msgstr "[_r_] 我们做得很好，Hinata..."

# game/trainroom6.rpy:1245 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_11e968fb:
msgid "[_r_] How do you like this toy? I've got a lot more fun stuff in here."
msgstr "[ _r_] 你怎么喜欢这个玩具? 我这里有很多好玩的东西"

# game/trainroom6.rpy:1247 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_e6d54966:
msgid "[_hi_] Very good... It feels unusual..."
msgstr "[_hi_] 非常好... 它感到异常..."

# game/trainroom6.rpy:1249 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_c2d936c0:
msgid "[_hi_] After your cock, it feels so small..."
msgstr "[_hi_] 在你的鸡蛋之后，它感觉如此小..."

# game/trainroom6.rpy:1255 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_e3ca09b5:
msgid "[_r_] Do you like it when I play with your ass like that?"
msgstr "[_r_] 当我和您的棒一起玩这么喜欢吗？"

# game/trainroom6.rpy:1257 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_d017bab0:
msgid "[_hi_] I think we should put something bigger in it later."
msgstr "[_hi_] 我认为我们以后应该放出一些更大的东西。"

# game/trainroom6.rpy:1259 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_2d3a3973:
msgid "[_hi_] I'd like that, yes..."
msgstr "[_hi_] 我希望这么做……"

# game/trainroom6.rpy:1265 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_d3858256:
msgid "[_r_] Imagine how it will feel after I've worked you with a huge dildo."
msgstr "[_r_] 想象一下，在我使用了大薄的大黄金之后它会如何感觉。"

# game/trainroom6.rpy:1267 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_8dd70daa:
msgid "[_hi_] I can't wait!"
msgstr "[_hi_] 我不能等待！"

# game/trainroom6.rpy:1269 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_a93c7178:
msgid "[_hi_] MMMMM... That feels so good! The rhythm is perfect!"
msgstr "[ _hi_] MMMMM... 感觉太棒了 节奏是完美的 !"

# game/trainroom6.rpy:1271 #-#-# translate crowdin vianeliouuuuuud_54ec70f6:
msgid "[_hi_] Keep going like this!"
msgstr "[_hi_] 继续这样做！"

# game/trainroom6.rpy:1283 #-#-# translate crowdin cuuuuummmmead_3e956dbb:
msgid "[_hi_] YES!!! I'M CUMMING!!!"
msgstr "[_hi_] YES!!! 我是 CUMING!!!"

# game/trainroom6.rpy:1285 #-#-# translate crowdin cuuuuummmmead_b54c940c:
msgid "[_r_] So fast from such a small toy... You're just an anal nymphomaniac."
msgstr "[_r_] 这么快就从这么小的玩具……你只不过是一个神经肾脏腺素。"

# game/trainroom6.rpy:1297 #-#-# translate crowdin igruhahass_c0384d4e:
msgid "[_r_] How do you like that thing?"
msgstr "[_r_] 你怎么喜欢这件事？"

# game/trainroom6.rpy:1299 #-#-# translate crowdin igruhahass_b8f7dba7:
msgid "[_r_] Does it feel good?"
msgstr "[_r_] 感觉好吗？"

# game/trainroom6.rpy:1301 #-#-# translate crowdin igruhahass_8d0b82c4:
msgid "[_hi_] Yeah..."
msgstr "[_hi_] 是..."

# game/trainroom6.rpy:1303 #-#-# translate crowdin igruhahass_c058139f:
msgid "[_hi_] Especially when... you press it against my clit like this..."
msgstr "[_hi_] 特别是当……你按它反对我的粘土..."

# game/trainroom6.rpy:1309 #-#-# translate crowdin igruhahass_71801565:
msgid "[_hi_] MMHM!!! These tingling... all over my body!"
msgstr "[ _hi_] MMM!!! 这些刺痛 ..."

# game/trainroom6.rpy:1311 #-#-# translate crowdin igruhahass_a67305f5:
msgid "[_r_] You're breathing so fast and deep; are you close to the finish?"
msgstr "[_r_] 您呼吸得如此快而深；您是否接近尾声？"

# game/trainroom6.rpy:1313 #-#-# translate crowdin igruhahass_e9cd4baa:
msgid "[_hi_] I am! I only need..."
msgstr "[_hi_] 我是！我只需要..."

# game/trainroom6.rpy:1315 #-#-# translate crowdin igruhahass_be57d914:
msgid "[_hi_] Just a little bit more!"
msgstr "[_hi_] 稍多一点一点！"

# game/trainroom6.rpy:1317 #-#-# translate crowdin igruhahass_965781ba:
msgid "[_hi_] Pick up the pace!"
msgstr "[_hi_] 拿起棋盘！"

# game/trainroom6.rpy:1323 #-#-# translate crowdin igruhahass_1f0494f6:
msgid "[_r_] It's so wet! I can feel you're at your limit."
msgstr "[_r_] 太湿了！我可以感觉你已经到了你们的地步。"

# game/trainroom6.rpy:1325 #-#-# translate crowdin igruhahass_9169513c:
msgid "[_hi_] Please! Just a little more!"
msgstr "[ _hi_] 请! 再多一点点"

# game/trainroom6.rpy:1327 #-#-# translate crowdin igruhahass_d4f1f4d3:
msgid "[_hi_] Aah, I'm shivering all over! It feels so good!"
msgstr "[ _hi_ ] Aah，我在颤抖 ! 感觉太好了"

# game/trainroom6.rpy:1329 #-#-# translate crowdin igruhahass_28204633:
msgid "[_hi_] This is it! It's coming! Now!!!"
msgstr "[_hi_] 这是它！快来了！！！！！！"

# game/trainroom6.rpy:1335 #-#-# translate crowdin igruhahass_5fe927ac:
msgid "[_r_] Wow... Look at you..."
msgstr "[_r_] Wow……看看你……"

# game/trainroom6.rpy:1337 #-#-# translate crowdin igruhahass_ad09f2fb:
msgid "[_r_] Such a depraved slut."
msgstr "[_r_] Such a depraved slut."

# game/trainroom6.rpy:1339 #-#-# translate crowdin igruhahass_71863f0b:
msgid "[_hi_] Yeah... I'll be whatever you want me to be."
msgstr "[_hi_] 是……我会是你想要我做的。"

# game/trainroom6.rpy:1341 #-#-# translate crowdin igruhahass_38af465c:
msgid "[_r_] The view is incredible."
msgstr "[_r_] 视图不可思议。"

